[阿狗]有無人記得經典改歌

一分得掛

法比講再見 這位置換成藍斯